好撚多鬼叫人唔好裝修

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

真 連登好撚多風向撚
唔該大家用下個腦分析下 咪信足

擺明裝修依個方向係正確先咁多五毛出嚟屌

你搞著班商家佬佢重唔屌柒政府呀

佢地奶共都係求財 家陣畀人裝修蝕錢咪唔再奶

你覺得者，同你意見不合就鬼？

同你屋企裝修好唔好？ 唔裝鬼唔鬼？

鬼鬼鬼

不推文
首先叫人做鬼已經係分化撚